我係絲打，想增進手交口交技巧

如題，請求巴絲嘅指教
自問把口幾掂，但對手就麻麻地，求指教

約出嚟我指教下你

我自問奶閪都幾勁 但指插就一般 不如出黎互教

對手麻麻地 咪係互含個陣指導多啲

感謝巴打嘅慷慨，我只會同我男朋友做啦
認真想學啦
想知巴打通常鐘意女朋友點摸，點含

睇av 睇無碼bj

有睇開av ga la，但好似學吾到手

口果時唔係死上下含，得閒奶下枝棍，奶下袋 再唔係含緊時r下袋底
奶屎眼都幾過癮嫁

你個名

吾你老母
屌而家連登越黎越撚多人打5p字係咩料啊

睇歐美既, 日本個d太斯文